原來尋晚葡萄牙冇圍繞球王c朗拿度嚟踢，即奪歐洲冠軍

首先恭喜葡萄牙勇奪歐洲冠軍，
恭喜葡萄牙終於選擇放棄c朗拿度核心打法
將射門機會畀曬其他人。 終於有波入。

放棄c朗拿度，葡萄牙有運行

另外恭喜C朗球隊擊敗雲迪克，

今年球王美斯6奪金球獎,真係要多謝你C朗拿度

美斯迷表示感謝

原本vvd 拎呢個飛機盃就羸到金球

係
比牙朗拎都好過vvd

始終之前輸比牙朗都慣左
仲要輸埋比vvd肯定超無面

哈哈 精神分裂？

今年C朗入到最後5人都超握

呢樣真，10甲就可能有份既

好驚小花拎唔到每週盃咩？

葡萄牙成隊星,
你比nani 帶隊都一樣

但比小花帶就仆直了 因為即刻變豬隊友

唔好咁講啦， 阿根廷隊友真係配合唔到球王美斯， 呢個係事實， 你試下畀小白沙維佢睇下點

我想問葡萄牙星乜9嘢
除咗c朗拿度， 仲有邊個談得上？
攞mvp嗰個， 自己隊全季得幾個助攻， 鳩下鳩下咁晒氣啦